一陣出iphone, 你地覺得洗唔洗買apple care + ?

如題, 貴成千蚊都唔知用唔用得著

用得著，用咗兩年，部機有卡卡聲，免費換mon，兩小時取機

要

由Iphone3g 用到而家 6s未試過買

每年換機？

佢check到係機問題?

要啦

係

無用 你保養期內出咩問題都會換俾你 唔計人為損壞

我都諗梗呢個問題、啱啱出咗部七

6s濕水好似唔保？買咗先至保

7防水咁佢入水當人為?

Apple有講明
iphone 7唔係防水(water proof)，只係抗水(water resistant)
入水都只係會當你人為

not covered under warranty

會
因為爆mon已經抵左
臨尾換多次當spare 機
可以唔用套粗用

換多次

唔洗

唔駛, 未過第一年保已經換左

trade in舊機 加慳返果千幾銀補多少少都夠換新一代

貴到仆街，成千蚊，你話爆mon可以免費整就話，但事實係都要畀錢

裸機/渣唔穩電話人士恩物，但唔包括成日換機人士

咪同買保險一樣，你好恨用得著咩